[多圖]靚湯真係好靚

點解同而家差咁遠嘅

有冇人可以出嚟解釋下

推

俾我屌前後對比

做藝員既 有幾多個無黑眼圈

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

但係點解個胸而家大咗咁多 個鼻高咗尖咗咁多嘅 應該唔關黑眼圈事掛

我都好鐘意佢 相入面果個唔係佢嚟㗎可？

比你屌完可以靚咁多

乜佢唔係好大波嘅咩

唔好負皮我靚湯

唔準侮辱我靚湯！

越睇越嬲，樓主正on9!

係

愛之鍊金術師

佢個鼻一定有整啦

有啲似謝天華

對腳宇宙級

食得咁偏呀師兄

條女對腳出名正架wor
師兄眼角咁高呀

咪又係正常港女腳有乜咁特別
得個瘦字